Ette tulli Jaan Waaksar ja kaibas et Tanno Lyra temmale weel palka wõlgu ollewat ent ei tija kui paljo sest et se palga leht Tanno Lyra käen ollewat.
Tanno Lyra ütles et minnol ei olle ka melen nink ei olle ka se leht ütten.
Otsus:
Se rehknud tõises kohtupäiwas ette tuwwa.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees
Kohtumees M. Uggur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
